﻿001	ここが中央技術局ですわね<br>国営の研究施設だけあって<br>設備はなかなか整っていますわ
002	…あら？　あれは――	VO_annerose.annerose_sys_0025
003	わあ、部長～！ どうしたんですか？<br>今日はお約束ありませんでしたよね？	VO_lycoris.lycoris_sys_0034
004	ちょっと近くに寄ったんでね<br>共同開発の進捗を見に来たのさ<br>それに、キミの顔も見たくなってね	VO_stknightm.stknightm_sys_0005
005	あははっ！　部長ったら、<br>リコのこと好きすぎじゃないですかぁ？	VO_lycoris.lycoris_sys_0008
006	ハハハ。まぁね<br>ところで、研究の進捗はどうだい？	VO_stknightm.stknightm_sys_0007
007	おおむね順調ですよ<br>これも部長のサポートのおかげです<br>でも…
008	何か気になることでも？	VO_stknightm.stknightm_sys_0031
009	…リコたちの研究は地味だから、<br>なかなか予算が下りないんです	VO_lycoris.lycoris_sys_0018
010	ご時世だからしかたないけど、でも<br>みんなの為にがんばりたいって思ってるのに<br>リコ、悲しいなぁ…って
011	そうか…それはいけないね<br>そういうことなら、私に任せなさい<br>社に戻って追加の出資の検討するよ	VO_stknightm.stknightm_sys_0033
012	えっ！　いいんですかぁ？<br>さすが部長！　頼りになる～	VO_lycoris.lycoris_sys_0046
013	…………
014	お待たせしてすみません<br>ラーストリス国立魔法学研究所の<br>アンネローズさんですよね	VO_knightf.knightf_sys_0035
015	？　どうかされました？<br>そんな物珍しそうな顔をして…って<br>――ああ、あれか。今日もやってますねぇ	VO_knightf.knightf_sys_0003
016	あの方は？	VO_annerose.annerose_sys_0002
017	うちの副長のリコリスです<br>今回、貴方にご参加いただく研究も<br>副長が主導しているものなんですよ
018	あの方が、副長…？<br>…ずいぶん、かわいらしい方ですわね	VO_annerose.annerose_sys_0011
019	研究者らしからぬ、って思いました？	VO_knightf.knightf_sys_0007
020	いいえ、そんなことは…	VO_annerose.annerose_sys_0025
021	いいんですよ～。正直に言っても<br>アレを見た人はみんなそう言いますもん
022	でもアレはここで一発決めるぞっていう<br>うちの副長の必殺技みたいなものなので	VO_knightf.knightf_sys_0016
023	必殺技？
024	うちは基本的に予算が少ない部署なので<br>…軍事に比重を置きたいからって<br>他の予算削りすぎなんですよね	VO_knightf.knightf_sys_0030
025	ご時勢柄、しかたないんですけど<br>だから副長が外部の企業から<br>あの手この手で出資を募っているわけです
026	『足りないお金は、あるところから<br>もぎ取るしかない』って。で、集めたお金を<br>予算の足りない部署に配分すると
027	…あー、疲れた～	VO_lycoris.lycoris_sys_0016
028	副長、お疲れ様です！<br>今日の上目遣いも決まってましたよ！
029	追加出資ばんざーい！<br>これでなんとか研究を進められそう<br>副長、ほんとナイス！
030	…なるほど。だからみなさん、彼女のことを<br>好意的に受けとめてらっしゃるのね	VO_annerose.annerose_sys_0045
031	まぁ、そうですね。副長のおかげで<br>みんな色々助かってますし…	VO_knightf.knightf_sys_0004
032	それに、あそこまで振り切って<br>あざとさふりまかれたら、<br>いっそ痛快じゃないですか？	VO_knightf.knightf_sys_0007
033	へぇ…そういう考えもあるのね	VO_annerose.annerose_sys_0031
034	（…でも、自分の研究に自信があるなら<br>あんなふうに他人に媚びる必要は<br>ないように思うけど）
035	お待たせしちゃってごめんね～<br>ちょっと来客があって	VO_lycoris.lycoris_sys_0035
036	あなたがアンネローズさんね<br>噂は聞いてるよ～<br>超優秀な研究者さんなんだって！	VO_lycoris.lycoris_sys_0002
037	はじめまして。アンネローズと申します<br>魔導と魔法を学び、国立魔法学研究所では<br>国防分野に携わっておりますわ	VO_annerose.annerose_sys_0002
038	あたしはリコリス。よろしくね
039	でも大丈夫かなぁ～？<br>あなたの研究分野に比べたら、うちのは<br>ちょっと地味に思われそうだけど…	VO_lycoris.lycoris_sys_0031
040	それは見てみないとわかりませんわね<br>でも…少なくとも私、派手かどうかで<br>研究の価値を決めたりはしませんわ
041	ふーん…そっか<br>それじゃ、お眼鏡に適うかどうか…
042	ま、楽しんでもらえたら嬉しいな♪	VO_lycoris.lycoris_sys_0007
043	うちの部署では、魔導によって<br>人々の生活を豊かにする研究を進めているの<br>で、今あたしが力を入れてるのが…これ！	VO_lycoris.lycoris_sys_0003
044	これは…？
045	魔導を利用した義肢なの<br>直接体に装着した魔導具で体の動きを<br>コントロールできるんだよ
046	魔導具を直接体に装着ですって？	VO_annerose.annerose_sys_0025
047	そ。慣れるまではちょっと時間がかかるけど<br>でもこの義肢があれば<br>手や足が不自由な人も生活しやすくなる	VO_lycoris.lycoris_sys_0006
048	完成すればたくさんの人の救いになるよ<br>…まぁ、でも武器とかに比べると<br>やっぱりちょっと地味な研究かもだけどね
049	…いいえ。これはすごいですわ<br>力をコントロールする魔導については<br>私も研究したことがありますが…	VO_annerose.annerose_sys_0046
050	でも、魔導具を体に直接装着して<br>体の補助の為に用いるなんて…<br>考えたこともありませんでした
051	確かに魔導は魔法と違って<br>使用者の資質を問うものではないから<br>理論上はこうした使用も可能ではある…
052	おっ。食いついてくれた感じ？<br>もしかして…<br>意外とこういう研究に興味ある？	VO_lycoris.lycoris_sys_0005
053	ええ。魅力的な研究ですわ<br>ただ、やはり魔導で人体を制御だなんて、<br>負荷が大きすぎる気もします	VO_annerose.annerose_sys_0004
054	それに特別な資質を問わないといえど<br>魔導具の扱い自体はコツも必要ですし<br>完成させるのは難しいように思いますが…
055	ふふふ…それが<br>もうおおむね完成しちゃってるんだよねぇ	VO_lycoris.lycoris_sys_0008
056	!?　本当なの!?	VO_annerose.annerose_sys_0026
057	ま、試作段階だけどね。よければ見に行く？<br>ちょうどこれから、試用者に<br>フィードバックをもらいに行く予定なの
058	場所は…リアルヘブン
059	…！　リアルヘブン…	VO_annerose.annerose_sys_0042
060	そ。この研究が一番必要とされる場所<br>そこで活きたデータをとってるの	VO_lycoris.lycoris_sys_0004
061	（リアルヘブン…噂で聞いたことがあるわ<br>地図上にすら存在が記されていない<br>スロウスシュタインの貧民街…）
062	（かなり治安の悪い場所という話よね<br>そんなところに足を踏み入れるなんて…）	VO_annerose.annerose_sys_0031
063	あー、でもお嬢様にはきついかなぁ<br>無理しなくても大丈夫だよ	VO_lycoris.lycoris_sys_0031
064	ここにある実機とデータだけで<br>研究自体は進められると思うしね<br>実際に使ってるところは見なくても
065	…いいえ、行きますわ
066	これから研究する対象について<br>理解を深めなくては<br>私は研究者ですもの	VO_annerose.annerose_sys_0002
067	そう？　…それじゃ、行こっか<br>アンネローズさん
